謝安琪頭五你點揀？

家明
載我走
年度之歌
沐春風
鍾無艷

1. 載我走
2. 我歌故我在
3. 私隱線
4. 人妻的偽術
5. 臭男人/直角等於三角形

載我走係超越其他好多
把聲舒服到呢......

載我走真係sweet到仆街
Btw 巴打膠登仔？

係呀，嗰邊散水咪過嚟，你有上嗰邊？

愁人節
後窗知己 (刪去嗰下鳩叫)

其他都唔鐘意

樣腳波腰蘿

你們的幸福
年度之歌
鍾無艷
賴床
最後晚餐

兩年前就無上啦
以前果邊人少少都幾開心

Ksus2
Slowness
你們的幸福

單曲好難揀

1.神奇女俠的退休生活
2.你們的幸福
3.最後晚餐
4.十二月二十
5. 3/8

排名不分先後
1. 神奇女俠的退休生活
2. 我歌故我在
3. 載我走
4. 鍾無艷
5. 獨家村

載我走 賴床
頭盔
直角

⋯
喪婆
臭男人
後窗
沐春風
如花
鍾無艷
節外生枝

揀揀下停唔到 變頭十咁制
載我走 賴床真係分唔到先後

btw SLOWNESS一定係世界第一

仲有神女

悟入歧途

亡命之途

菲情歌

賴床

年度之歌

排名不分先後

載我走
姿色份子
八分三
獨家村
愁人節

嗰邊咩事散水？

雨過天陰
十二月二十
最好的時刻
鍾無艷
你們的幸福

載我走
山林道
亡命之途
神奇女俠的退休生活
鍾無艷

載我走
我歌故我在
節外生枝
愁人節
3/8

有啲好奇點解無人揀家明
呢首歌我排佢係謝安琪第二
聽聽下真係好感動 好想改變返香港

未到top5，就係咁簡單

載我走

好正

因為呀KAY實在太多好歌

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

回到清純時

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA

半年前左右內務長bam咗袁生話血腥圖片
ice發難撐袁生惹反感

nimda出嚟revamp搞亂咗個版面
就散水了

沒有翅膀的天使

因為袁生而散水係超柒

我愛茶餐廳

好似無人揀悟入歧途

悟入歧途
節外生枝
鍾無艷
載我走
賴床
沐春風
囍帖街

多左2首

我歌故我在

載我走

一人之夏

賴床

山林道

1. 我歌.....故我在（呢首一定排第一）
2. 賴床
3. 藝妓回憶錄
4. 喪婆
5. 字𥚃行奸

打錯，第4首應該係臭男人

載我走
藝妓回憶錄

跟我走
姿色份子
我歌…故我在
悟入歧途
愁人節
後窗知己
節外生枝
亡命之途

得五首好難簡wo

1. 賴床
2. 愁人節
3. 十字架
4. 入型入格
5. 囍帖街

旗袍第1
大露背加波邊第2

我歌故我在
心不由己
雨過天陰
後窗知己
眼淚的名字
替你高興
寬限期
獨家村
臨崖勒馬
藝妓回憶錄
囍貼街
滄海遺珠
青春無晦

冇人簡國語歌

烏托邦
賴床
十二月二十
雞蛋與羔羊
山林道

下咁多頁都冇「替你高興」？

1.替你高興
2.獨家村
3.家明
4.我歌故我在
5.祝英台

好難揀

你們的幸福
年度之歌
山林道
雞蛋與羔羊
獨家村

載我走
你們的幸福
我歌故我在
一個女人和浴室
家明

1. 17度
2. 載我走
3. 你們的幸福
4. 3/8
5. 愁人節

絕對冇可能得五首

臭男人
家明
在心中
拾回
我歌故我在
跟我走
雞蛋與羔羊
活著
一個女人和浴室
人妻的偽術
淋春風
山林道
私隠線
愁人節
我愛茶餐廳
借過
浮雲

雨過天陰
你們的辛福
一個女人和浴室
賴床
後窗知己

雨過天陰
你們的辛福
獨家村
3/8
載我走

菲情歌
節外生枝
姿色份子
我歌故我在
愁人節

好中意初出道嘅Kay

山林道
愁人節
年度之歌
人妻的偽術
3/8

載我走
你們的幸福
一個女人和浴室
家明
3/8

四首一樣

山林道

獨家村

家明

載我走

雞蛋與羔羊

1. 獨家村
2. 年度之歌
3. 3/8
4. 第二天（快樂是…）
5. 囍帖街

1. 十七度
2. 一個女人和浴室
3. 載我走
4. 藝妓回憶錄
5. 十二月二十二

真係好難揀⋯⋯可唔可以揀7首

賴床
雨過天陰
最後晚餐
臨崖勒馬
鍾無豔
愁人節
亡命之途

脆弱

賴床 一聽上咗癮
節外生枝
一個女人和浴室
亡命之徒
家明

其實首首都好正

節外生枝
悟入歧途
少女瑪莉亞
烏托邦
亡命之途

碌咗咁多頁都唔見囍帖街

係聽厭咗而上唔到top 5定係真係唔值？

山林道
最好的時刻
第二天 快樂是
家明
3/8

咁多人揀一個女人

3/8
鍾無豔
囍帖街
最後晚餐
年度之歌
雨過天陰

我都好奇 明明首歌我覺得麻麻

我歌故我在
載我走
獨家村
跟著眼淚轉灣
年度之歌

姿色份子
字裡行奸
截我走
藝妓回憶錄
鍾無豔

我愛茶餐廳 一定係我既前五
鍾無艷
我最喜愛的歌
節外生枝
念念不忘 我覺得首歌係佢既

念念不亡點解係佢

我覺得係好聽既但淨係得個好聽囉，都係舊歌多啲共鳴

浮雲
曲同詞都好正

3/8
載我走
我歌故我在
姿色份子
頭盔

頂 想講羅生門

載我走
最後晚餐
賴床
你們的幸褔
沐春風